今日疑似馬場取消真正原因！文宣煲大佢！

原來有暴徒想搞事啊文宣！

福建幫刀手駐場,唔怪得要取消

何妖帶頭叫班手下打年輕人

馬場緊係取消啦

香討巴打好野

都叫左香討手足冷靜d，勸連登仔都唔好插手

藍衫暴徒

屌你老母香討 搞到馬會取消
唔怪得話係網民

各位快d作篇文 話自己本來係撐警 但因為何妖 搞到冇馬跑

piiii

一早講左大台係香討、BK，又唔撚信，成日屈鳩連登仔

鄉土ching咁勇武！

香討撚香港春袋

改圖？